#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-apps/src/main/webapp/dhis-web-mapping/i18n/i18n_app.properties, /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-apps/src/main/webapp/dhis-web-mapping/i18n/i18n_app_zh.properties
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-26 17:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: save
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: saved
msgid "saved"
msgstr "已保存"

#: delete
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: deleted
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: update
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: updated
msgid "updated"
msgstr "已更新"

#: register
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: registered
msgid "registered"
msgstr "已注册"

#: add
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: added
msgid "added"
msgstr "已添加"

#: assigned
msgid "assigned"
msgstr "已分配"

#: refresh
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: refreshed
msgid "refreshed"
msgstr "已刷新"

#: select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: selected
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cancelled
msgid "cancelled"
msgstr "已取消"

#: apply
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: applied
msgid "applied"
msgstr "已申请"

#: show
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: hide
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: showhide
msgid "Show / hide"
msgstr "显示/隐藏"

#: toggle
msgid "Toggle"
msgstr "切换"

#: boundary
msgid "Boundary"
msgstr "分界线"

#: level
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: new
msgid "New"
msgstr "新"

#: edit
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: export
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: map
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: favorite
msgid "Favorite"
msgstr "收藏夹"

#: favorites
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: legend
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: legendset
msgid "Legend set"
msgstr "图例集"

#: group
msgid "Group"
msgstr "组"

#: groups
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: groupset
msgid "Group set"
msgstr "组集"

#: groupsets
msgid "Group sets"
msgstr "组集"

#: indicators
msgid "Indicators"
msgstr "指标"

#: dataelements
msgid "Data elements"
msgstr "数据元"

#: thematic_map
msgid "Thematic map"
msgstr "专题图"

#: polygon_layer
msgid "Polygon layer"
msgstr "多边形层"

#: point_layer
msgid "Point layer"
msgstr "点层"

#: indicator_group
msgid "Indicator group"
msgstr "指标组"

#: indicator
msgid "Indicator"
msgstr "指标"

#: period_type
msgid "Period type"
msgstr "周期类型"

#: period
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: in_the_map
msgid "map"
msgstr "地图"

#: legend_type
msgid "Legend type"
msgstr "图例类型"

#: method
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: classes
msgid "Classes"
msgstr "类型"

#: low_color
msgid "Low color"
msgstr "低点色彩"

#: high_color
msgid "High color"
msgstr "高色彩"

#: optional
msgid "Optional"
msgstr "可选项"

#: loading
msgid "Loading.."
msgstr "正在加载......"

#: automatic
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: predefined
msgid "Predefined"
msgstr "已预定义"

#: equal_intervals
msgid "Equal intervals"
msgstr "平等间隔"

#: equal_group_count
msgid "Equal group count"
msgstr "平级组计数"

#: fixed_intervals
msgid "Fixed intervals"
msgstr "已修复间隔"

#: administrator
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: map_source
msgid "Map source"
msgstr "地图源"

#: base_coordinate
msgid "Base coordinate"
msgstr "基础坐标"

#: admin_panels
msgid "Admin panels"
msgstr "管理面板"

#: longitude_x
msgid "Longitude (x)"
msgstr "经度(x)"

#: latitude_y
msgid "Latitude (y)"
msgstr "纬度(y)"

#: save_coordinate
msgid "Save coordinate"
msgstr "保存坐标"

#: error_while_retrieving_data
msgid "Error while retrieving data"
msgstr "检索数据错误"

#: status
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: bounds
msgid "Bounds"
msgstr "界限"

#: comma_separated_values
msgid "Comma separated values"
msgstr "停顿分隔值"

#: ajax_request_failed
msgid "Ajax request failed"
msgstr "Ajax请求失败"

#: error
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: component_init_not_complete
msgid "Component init not complete"
msgstr "组件的初始化不完全"

#: form_is_not_complete
msgid "Form is not complete"
msgstr "格式不完整"

#: filter
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: assign_all
msgid "Assign all"
msgstr "全部分配"

#: auto_assign
msgid "Auto-assign"
msgstr "自动分配"

#: please_select_map
msgid "Please select a map"
msgstr "请选择一幅地图"

#: auto_assignment
msgid "Auto assignment"
msgstr "自动分配"

#: remove_all
msgid "Remove all"
msgstr "移除全部"

#: remove_all_relations
msgid "Remove all relations"
msgstr "移除全部关联"

#: all_relations_for_the_map
msgid "All relations for the map"
msgstr "在这个地图的所有关系"

#: removed
msgid "removed"
msgstr "已移除"

#: error_while_deleting_relation_map_and_oranisation_unit
msgid "Error while deleting relation between map and organisation unit"
msgstr "当在地图和组织机构之间删除关系时出错"

#: remove_selected
msgid "Remove selected"
msgstr "移除已选"

#: remove_relation
msgid "Remove relation"
msgstr "移除关联"

#: please_select_least_one_organisation_unit_in_the_list
msgid "Please select at least one organisation unit in the list"
msgstr "请至少选择列表中的一个组织机构"

#: assign
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: organisation_units
msgid "Organisation units"
msgstr "组织机构"

#: assigned_to
msgid "assigned to"
msgstr "已分配到"

#: is_already_assigned
msgid "is already assigned"
msgstr "已经指定"

#: database
msgid "database"
msgstr "数据库"

#: min_size
msgid "Min size"
msgstr "最小尺寸"

#: max_size
msgid "Max size"
msgstr "最大尺寸"

#: select_a_value
msgid "Select a value.."
msgstr "选择一个值"

#: organisation_units_assigned
msgid "organisation units assigned"
msgstr "组织机构已被指定"

#: applying_organisation_units_relations
msgid "Applying organisation units relations"
msgstr "申请组织机构关系"

#: assigning
msgid "Assigning"
msgstr "正在分配"

#: creating_map
msgid "Creating map.."
msgstr "正在创建地图"

#: current_selection_no_data
msgid "The current selection returned no data"
msgstr "当前选择无返回数据"

#: creating_choropleth
msgid "Creating choropleth.."
msgstr "正在创建等值线图 \n"

#: assign_organisation_unit
msgid "Assign organisation unit"
msgstr "指派组织机构"

#: no_feature_selected
msgid "No feature selected"
msgstr "没有选取特征"

#: cursor_position
msgid "Cursor position"
msgstr "光标位置"

#: overview_map
msgid "Overview map"
msgstr "叠加地图"

#: feature_data
msgid "Feature data"
msgstr "特征数据"

#: map_legend_polygon
msgid "Polygon legend"
msgstr "多边形图例"

#: map_legend_point
msgid "Point legend"
msgstr "点图例"

#: return_to_DHIS_2_dashboard
msgid "Return to DHIS2 dashboard"
msgstr "返回到DHIS2011状态面板"

#: exit_gis
msgid "Exit GIS"
msgstr "退出GIS"

#: help
msgid "Get help with GIS"
msgstr "获取GIS帮助"

#: create_predefined_legend_sets
msgid "Create predefined legend sets"
msgstr "创建预定义图例集"

#: export_map_as_excel
msgid "Export map as Excel spreadsheet"
msgstr "以Excel格式导出地图"

#: export_map_as_image
msgid "Export map as image"
msgstr "以图片形式导出地图"

#: favorite_map_views
msgid "Favorite map views"
msgstr "常用地图视图"

#: show_hide_labels
msgid "Show/hide feature labels"
msgstr "显示隐藏标签"

#: zoom_to_visible_extent
msgid "Zoom to visible extent"
msgstr "缩放到可见视野"

#: zoom_out
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: zoom_in
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: assign_organisation_units_to_map
msgid "Assign organisation units to map"
msgstr "指派地图的组织机构"

#: map_layers
msgid "Map layers"
msgstr "地图层"

#: and
msgid "and"
msgstr "和"

#: was_saved_as_base_coordinate
msgid "was saved as base coordinate"
msgstr "已保存为基础坐标"

#: error_while_saving_data
msgid "Error while saving data"
msgstr "保存数据错误"

#: is_saved_as_map_source
msgid "is saved as map source"
msgstr "作为地图源保存"

#: is_already_selected
msgid "is already selected"
msgstr "已经选择"

#: overlays_
msgid "Overlays"
msgstr "叠加"

#: overlays
msgid "overlays"
msgstr "叠加"

#: was_registered
msgid "was registered"
msgstr "已注册"

#: is_already_in_use
msgid "is already in use"
msgstr "已经在使用"

#: new_overlay
msgid "New overlay"
msgstr "新叠加图层"

#: name
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: overlay_form_is_not_complete
msgid "Overlay form is not complete"
msgstr "叠加表单不完整"

#: display_name
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: map_source_file
msgid "Map source file"
msgstr "地图源文件"

#: fill_color
msgid "Fill color"
msgstr "填充色彩"

#: fill_opacity
msgid "Fill opacity"
msgstr "填充不透明度"

#: stroke_color
msgid "Stroke color"
msgstr "笔画颜色"

#: stroke_width
msgid "Stroke width"
msgstr "笔画宽度"

#: delete_overlay
msgid "Delete overlay"
msgstr "删除覆盖"

#: overlay
msgid "overlay"
msgstr "叠加"

#: was_deleted
msgid "was deleted"
msgstr "已删除"

#: please_select_an_overlay
msgid "Please select an overlay"
msgstr "请选择一个覆盖图"

#: title
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: queryable
msgid "Queryable"
msgstr "可查询"

#: description
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: register_map
msgid "Register map"
msgstr "注册地图"

#: register_maps
msgid "Register maps"
msgstr "注册地图"

#: zoom
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: name_column
msgid "Name column"
msgstr "列名"

#: organisation_unit_level
msgid "Organisation unit level"
msgstr "组织机构等级"

#: please_enter_map_title
msgid "Please enter a map title"
msgstr "请输入一个地图标题"

#: please_render_map_first
msgid "Please render the thematic map first"
msgstr "请先提供专题图"

#: include_legend
msgid "Include legend"
msgstr "包含图例"

#: include_values
msgid "Include values"
msgstr "包含值"

#: export_excel
msgid "Export spreadsheet"
msgstr "导出Excel"

#: image_format
msgid "Image format"
msgstr "图片格式"

#: image_quality
msgid "Image quality"
msgstr "图片质量"

#: export_image
msgid "Export image"
msgstr "导出图片"

#: image_export
msgid "Image export"
msgstr "图片导出"

#: setup
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: medium
msgid "Medium"
msgstr "介质"

#: large
msgid "Large"
msgstr "大"

#: add_to_dashboard
msgid "Add to dashboard"
msgstr "添加到仪表盘"

#: dhis_dashboard
msgid "DHIS dashboard"
msgstr "DHIS仪表盘"

#: dashboard_map_view
msgid "Dashboard map view"
msgstr "仪表盘地图视图"

#: the_view
msgid "The view"
msgstr "视图"

#: added_to_dashboard
msgid "added to dashboard"
msgstr "已添加到仪表盘"

#: please_select_a_map_view
msgid "Please select a map view"
msgstr "请选择一个地图视图"

#: view
msgid "View"
msgstr "视图"

#: delete_map_view
msgid "Delete map view"
msgstr "删除地图视图"

#: new_map_view
msgid "New map view"
msgstr "新地图视图"

#: there_is_already_a_map_view_called
msgid "There is already a map view called"
msgstr "已有一个同名地图视图"

#: thematic_map_form_is_not_complete
msgid "Thematic map form is not complete"
msgstr "专题地图格式不完整"

#: map_view_form_is_not_complete
msgid "Map view form is not complete"
msgstr "地图视图格式不完整"

#: saving_current_thematic_map_selection
msgid "Saving current thematic map selection."
msgstr "正在保存当前主题地图选项"

#: new_legend_set
msgid "New legend set"
msgstr "新图例集合"

#: already_exists
msgid "already exists"
msgstr "已经存在"

#: a_legend_set_called
msgid "A legend set called"
msgstr "一个图例集被称为"

#: assign_to_indicator
msgid "Assign to indicators"
msgstr "分配到指标"

#: assign_to_dataelement
msgid "Assign to data elements"
msgstr "分配到数据元"

#: please_select_a_legend_set
msgid "Please select a legend set"
msgstr "请选择一个图例集"

#: link_legend_set_to_indicator
msgid "Link legend set to indicator"
msgstr "链接图例集到指标"

#: please_select_at_least_one_indicator
msgid "Please select at least one indicator"
msgstr "请至少选择一个指标"

#: was_updated
msgid "was updated"
msgstr "已更新"

#: automatic_legend_sets
msgid "Automatic legend sets"
msgstr "自动化图例集"

#: start_value
msgid "Start value"
msgstr "开始值"

#: end_value
msgid "End value"
msgstr "端值"

#: color
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#: new_legend
msgid "New legend"
msgstr "新图例"

#: please_select_a_legend
msgid "Please select a legend"
msgstr "请选择一个图例"

#: legends
msgid "Legends"
msgstr "图例"

#: overlapping_legends_are_not_allowed
msgid "Overlapping legends are not allowed"
msgstr "不允许重叠的图例"

#: please_select_at_least_one_legend
msgid "Please select at least one legend"
msgstr "请至少选择一个图例"

#: predefined_legend_sets
msgid "Predefined legend sets"
msgstr "已预定义图例集"

#: assignment
msgid "Assignment"
msgstr "分配"

#: geoserver_shapefiles
msgid "Geoserver shapefiles"
msgstr "地学服务器形状文件"

#: must_be_a_number
msgid "must be a number"
msgstr "必须是一个数字"

#: must_be_between_-180_and_180
msgid "must be between -180 and 180"
msgstr "必须在-180和180之间"

#: must_be_between_-90_and_90
msgid "must be between -90 and 90"
msgstr "必须在-90到90之间"

#: there_is_already_a_map_called
msgid "There is already a map called"
msgstr "已有一个同名地图"

#: the_source_file
msgid "The source file"
msgstr "源文件"

#: selected_relations_removed
msgid "Selected relations removed"
msgstr "已选关联已被移除"

#: delete_baselayer
msgid "Delete base layer"
msgstr ""

#: please_select_a_baselayer
msgid "Please select a base layer"
msgstr ""

#: baselayer
msgid "Base layer"
msgstr "背景层"

#: baselayers
msgid "Base layers"
msgstr "背景层"

#: url
msgid "URL"
msgstr ""

#: layer
msgid "Layer"
msgstr "图层"

#: new_baselayer
msgid "New base layer"
msgstr "新背景图层"

#: baselayer_form_is_not_complete
msgid "Base layer form is not complete"
msgstr "基底层格式不完整"

#: mapvaluetype
msgid "Map value type"
msgstr "地图值类型"

#: dataelement_group
msgid "Data el. group"
msgstr "数据元组"

#: dataelement
msgid "Data element"
msgstr "数据元"

#: parent_orgunit
msgid "Parent org unit"
msgstr "上级组织机构"

#: delete_map
msgid "Delete map"
msgstr "删除地图"

#: aggregating_map_values
msgid "Aggregating map values.."
msgstr "汇总地图值.."

#: loading_geojson
msgid "Loading GeoJSON.."
msgstr "正在加载geojson"

#: date_type
msgid "Date type"
msgstr "日期类型"

#: saved_as_date_type
msgid "saved as date type"
msgstr "保存日期类型"

#: start_date
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: end_date
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: fixed_periods
msgid "Fixed periods"
msgstr "已修复周期"

#: start_end_dates
msgid "Start-end dates"
msgstr "开始-结束日期"

#: please_expand_layer_panel
msgid "Please expand the layer panel you want to print"
msgstr "请扩展你想要打印的图层面板"

#: has_no_orgunits
msgid "has no organisation units"
msgstr "没有组织机构"

#: highlight_color
msgid "Highlight color"
msgstr "高亮色彩"

#: feature_filter
msgid "Feature filter"
msgstr "特征筛选"

#: locate_features
msgid "Locate features"
msgstr "定位特征"

#: no_coordinates_found
msgid "No coordinates found"
msgstr "没找到坐标"

#: image_resolution
msgid "Resolution"
msgstr "分辩率"

#: max
msgid "max"
msgstr "最大"

#: characters
msgid "characters"
msgstr "字符"

#: geojson_file
msgid "GeoJSON file"
msgstr "GeoJSON文件"

#: history
msgid "History"
msgstr "历史"

#: api_key
msgid "API key"
msgstr "API钥匙"

#: measure_distance
msgid "Measure distance"
msgstr "距离测量"

#: low_point_size
msgid "Low point size"
msgstr "低点大小"

#: high_point_size
msgid "High point size"
msgstr "高点大小"

#: system
msgid "System"
msgstr "系统"

#: width
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: height
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: text_filter
msgid "Text filter"
msgstr "文本过滤"

#: font_size
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: bold_
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: italic
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: select_outer_boundary
msgid "Select outer boundary"
msgstr "选择外边界"

#: select_organisation_unit_level
msgid "Select organisation unit level"
msgstr "选择机构等级"

#: code
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: address
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: contact_person
msgid "Contact person"
msgstr "联系人"

#: email
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: phone_number
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: infrastructural_data
msgid "Infrastructural data"
msgstr "基础数据"

#: select_point_level
msgid "Select point level"
msgstr "选择点图等级"

#: level_is_higher_that_boundary_level
msgid "Level is higher than boundary level"
msgstr "等级高于边界等级"

#: select_new_location_on_map
msgid "Please select the new location on the map.."
msgstr "在地图上选择新位置"

#: show_information_sheet
msgid "Show information"
msgstr "显示信息表格"

#: relocate
msgid "Relocate"
msgstr "重新定位"

#: administrator_settings
msgid "Administrator settings"
msgstr "管理员设置"

#: thematic_layer
msgid "Thematic layer"
msgstr "专题层"

#: register_map_favorite
msgid "Register current map as a favorite"
msgstr "登记当前地图为偏好地图"

#: delete_favorite
msgid "Delete favorite"
msgstr "删除偏好"

#: register_new_legend
msgid "Register new legend"
msgstr "登记新图例"

#: delete_legend
msgid "Delete legend"
msgstr "删除图例"

#: overlay_
msgid "Overlay"
msgstr "叠加"

#: register_new_legend_set
msgid "Register new legend set"
msgstr "登记新的图例集"

#: delete_legend_set
msgid "Delete legend set"
msgstr "删除图例集"

#: assign_indicators_to_legend_set
msgid "Assign indicators to legend set"
msgstr "指派指标到图例集"

#: assign_dataelements_to_legend_set
msgid "Assign data elements to legend set"
msgstr "指派数据元到图例集"

#: export_thematic_map_to_png
msgid "Export thematic map to PNG"
msgstr "导出专题图为PNG图"

#: total_distance
msgid "Total distance"
msgstr "总距离"

#: symbol_layer
msgctxt "symbol_layer"
msgid "Facility layer"
msgstr "符号层"

#: set_thematic_map_date_type
msgid "Set thematic map date type"
msgstr "设置专题图日期类型"

#: tools
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: layers
msgid "Layers"
msgstr "图层"

#: edit_layer
msgid "Edit layer"
msgstr "编辑图层"

#: search
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: labels
msgid "Labels"
msgstr "标注"

#: show_hide_feature_labels
msgid "Show / Hide feature labels"
msgstr "显示或隐藏特征标注"

#: opacity
msgid "Opacity"
msgstr "透明性"

#: data_options
msgid "Data options"
msgstr "数据选项"

#: legend_options
msgid "Legend options"
msgstr "图例选项"

#: parent_organisation_unit
msgid "Parent organisation unit"
msgstr "上级组织机构"

#: resize
msgid "Resize"
msgstr "改变大小"

#: facility_layer
msgctxt "facility_layer"
msgid "Facility layer"
msgstr "机构层"

#: open_which_layer
msgid "Open in which layer?"
msgstr "在那一层打开？"

#: organisationunit_search
msgid "Organisation unit search"
msgstr "组织机构搜索"

#: no_features_rendered
msgid "No features rendered"
msgstr "无特征可渲染"

#: wms_overlays
msgid "WMS overlays"
msgstr "WMS覆盖层"

#: file_overlays
msgid "File overlays"
msgstr "文件覆盖"

#: centroid_layer
msgid "Symbol layer"
msgstr "符号层"

#: no_values_found
msgid "No values found"
msgstr "没有发现值"

#: close
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: boundary_layer
msgid "Boundary layer"
msgstr "边界层"

#: legend_symbolizer
msgid "Symbolizer"
msgstr "符号"

#: image
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: register_new_wms_overlay
msgid "Register new WMS overlay"
msgstr "登记新的WMS叠加图层"

#: register_new_vector_overlay
msgid "Register new vector overlay"
msgstr "登记新的叠加矢量图"

#: can_view
msgid "Can view"
msgstr ""

#: can_edit_and_view
msgid "Can edit and view"
msgstr ""

#: none
msgid "None"
msgstr ""

#: public_access
msgid "Public access"
msgstr ""

#: search_for_user_groups
msgid "Search for user groups"
msgstr ""

#: create
msgid "Create"
msgstr ""

#: add_new
msgid "Add new"
msgstr ""

#: search_for_favorites
msgid "Search for favorites"
msgstr ""

#: prev
msgid "Prev"
msgstr ""

#: next
msgid "Next"
msgstr ""

#: no_map_to_save
msgid "No map to save"
msgstr ""

#: rename
msgid "Rename"
msgstr ""

#: overwrite
msgid "Overwrite"
msgstr ""

#: share_with_other_people
msgid "Share with other people"
msgstr ""

#: legend_set_name
msgid "Legend set name"
msgstr ""

#: legend_name
msgid "Legend name"
msgstr ""

#: add_legend
msgid "Add legend"
msgstr ""

#: favorite_outdated_create_new
msgid "Favorite is outdated - please create a new one"
msgstr ""

#: no_valid_coordinates_found
msgid "No valid coordinates found"
msgstr ""

#: invalid_coordinates
msgid "Invalid coordinates"
msgstr ""

#: coordinates_could_not_be_loaded
msgid "Coordinates could not be loaded"
msgstr ""

#: no_aggregated_data_found
msgid "No aggregated data found"
msgstr ""

#: start_end_value
msgid "Start/end value"
msgstr ""

#: current_legends
msgid "Current legends"
msgstr ""

#: legendsets
msgid "Legend sets"
msgstr ""

#: download
msgid "Download"
msgstr ""

#: please_create_map_first
msgid "Please create a map first"
msgstr ""

#: download_map_as_png
msgid "Download map as PNG"
msgstr ""

#: write_your_interpretation
msgid "Write your interpretation"
msgstr ""

#: share
msgid "Share"
msgstr ""

#: share_interpretation
msgid "Share interpretation"
msgstr ""

#: organisation_unit_level_parent
msgid "Organisation unit level / parent"
msgstr ""

#: value_type
msgid "Value type"
msgstr ""

#: equal_counts
msgid "Equal counts"
msgstr ""

#: classes_method
msgid "Classes / method"
msgstr ""

#: low_color_size
msgid "Low color / size"
msgstr ""

#: high_color_size
msgid "High color / size"
msgstr ""

#: no_indicator_selected
msgid "No indicator selected"
msgstr ""

#: no_dataelement_selected
msgid "No data element selected"
msgstr ""

#: no_period_selected
msgid "No period selected"
msgstr ""

#: no_legendset_selected
msgid "No legend set selected"
msgstr ""

#: no_level_selected
msgid "No level selected"
msgstr ""

#: no_parent_organisationunit_selected
msgid "No parent organisation unit selected"
msgstr ""

#: no_groupset_selected
msgid "No group set selected"
msgstr ""

#: show_circular_area
msgid "Show circular area with radius (m)"
msgstr ""

#: organisationunit_groupset
msgid "Organisation unit group set"
msgstr ""

#: surrounding_areas
msgid "Surrounding areas"
msgstr ""

#: table
msgid "Table"
msgstr ""

#: chart
msgid "Chart"
msgstr ""

#: layer_stack_transparency
msgid "Layer stack / opacity"
msgstr ""

#: thematic_layer_1_legend
msgid "Thematic layer 1 legend"
msgstr ""

#: thematic_layer_2_legend
msgid "Thematic layer 2 legend"
msgstr ""

#: thematic_layer_3_legend
msgid "Thematic layer 3 legend"
msgstr ""

#: thematic_layer_4_legend
msgid "Thematic layer 4 legend"
msgstr ""

#: facility_layer_legend
msgid "Facility layer legend"
msgstr ""

#: facility_layer_export_currently_not_supported
msgid "Facility layer export currently not supported"
msgstr ""

#: link_
msgid "Link"
msgstr ""

#: level_not_higher_than_parent_level
msgid "Organisation unit level cannot not be higher than parent level"
msgstr ""

#: information
msgid "Information"
msgstr ""

#: parent_unit
msgid "Parent unit"
msgstr ""

#: home
msgid "Home"
msgstr ""

#: google_streets
msgid "Google Streets"
msgstr ""

#: google_hybrid
msgid "Google Hybrid"
msgstr ""

#: openstreetmap
msgid "OpenStreetMap"
msgstr ""

#: totals
msgid "Totals"
msgstr ""

#: details
msgid "Details"
msgstr ""

#: last_week
msgid "Last week"
msgstr ""

#: last_month
msgid "Last month"
msgstr ""

#: last_bimonth
msgid "Last bi-month"
msgstr ""

#: last_quarter
msgid "Last quarter"
msgstr ""

#: last_sixmonth
msgid "Last six-month"
msgstr ""

#: this_year
msgid "This year"
msgstr ""

#: last_year
msgid "Last year"
msgstr ""

#: last_financial_year
msgid "Last financial year"
msgstr ""

#: select_organisation_units
msgid "Select organisation units"
msgstr ""

#: select_boundaries_and_levels
msgid "Select boundaries and levels"
msgstr ""

#: select_organisation_unit_levels
msgid "Select organisation unit levels"
msgstr ""

#: select_boundaries_and_groups
msgid "Select boundaries and groups"
msgstr ""

#: select_organisation_unit_groups
msgid "Select organisation unit groups"
msgstr ""

#: user_organisation_unit
msgid "User org unit"
msgstr ""

#: user_organisation_units
msgid "User organisation units"
msgstr ""

#: dataset
msgid "Data set"
msgstr ""

#: select_all_children
msgid "Select all children"
msgstr ""

#: select_groupset
msgid "Select group set"
msgstr ""

#: allow_external_access
msgid "Allow external access"
msgstr ""

#: daily
msgid "Daily"
msgstr ""

#: weekly
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: monthly
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: bimonthly
msgid "Bi-monthly"
msgstr ""

#: quarterly
msgid "Quarterly"
msgstr ""

#: sixmonthly
msgid "Six-monthly"
msgstr ""

#: sixmonthly_april
msgid "Six-monthly April"
msgstr ""

#: yearly
msgid "Yearly"
msgstr ""

#: financial_oct
msgid "Financial October"
msgstr ""

#: financial_july
msgid "Financial July"
msgstr ""

#: financial_april
msgid "Financial April"
msgstr ""

#: relative
msgid "Relative"
msgstr ""

#: reporting_rates
msgid "Reporting rates"
msgstr ""

#: event_layer
msgid "Event layer"
msgstr ""

#: coordinates
msgid "Coordinates"
msgstr ""

#: go_to_pivot_tables
msgid "Go to pivot tables"
msgstr ""

#: open_this_map_as_table
msgid "Open this map as table"
msgstr ""

#: open_last_table
msgid "Open last table"
msgstr ""

#: go_to_charts
msgid "Go to charts"
msgstr ""

#: open_this_map_as_chart
msgid "Open this map as chart"
msgstr ""

#: open_last_chart
msgid "Open last chart"
msgstr ""

#: clear
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: select_sub_units
msgid "Select sub-units"
msgstr ""

#: you_do_not_have_access_to_all_items_in_this_favorite
msgid "You do not have access to all items in this favorite"
msgstr ""

#: initializing
msgid "Initializing"
msgstr ""

#: created_by
msgid "Created by"
msgstr ""

#: clear_map
msgid "Clear map"
msgstr ""

#: manage_favorites
msgid "Manage favorites"
msgstr "管理喜好"

#: yes
msgid "Yes"
msgstr ""

#: no
msgid "No"
msgstr "否"

#: this_financial_year
msgid "This financial year"
msgstr ""

#: user_sub_units
msgid "User sub-units"
msgstr ""

#: user_sub_x2_units
msgid "User sub-x2-units"
msgstr ""

#: this_week
msgid "This week"
msgstr ""

#: this_quarter
msgid "This quarter"
msgstr ""

#: this_month
msgid "This month"
msgstr ""

#: this_sixmonth
msgid "This six-month"
msgstr ""

#: this_bimonth
msgid "This bi-month"
msgstr ""

#: about
msgid "About"
msgstr ""

#: time_since_last_data_update
msgid "Time since last data update"
msgstr ""

#: version
msgid "Version"
msgstr ""

#: revision
msgid "Revision"
msgstr ""

#: build_time
msgid "Build time"
msgstr ""

#: username
msgid "Username"
msgstr ""
